星期日想去做first aider 有冇group join ar?

星期日想去做first aider 有冇group join ar?

星期六啊

推 我都想幫下手

有：

入不到？

啱啱close 咗。pm me：@two_d_is_the_best

係咪可以join first aid 我都想join 請問有無方法

Join fa有牌

仲有冇GP

想join ,有急救